改詞：777 (玉蝴蝶）

幫朋友出post

歌名： 777
改詞：灼舌的熱狗

如何看你也似舊糞 如何叫你會向後“吞”
靈魂化作處女巨乳 同樣也是弱能
如何叫你最貼切合襯 如何叫你也會更悲憤
連名帶姓被你侮辱了 還是更犯眾憎

要是完全忘了姓氏 也尚有濕尻的名字
總記得神情和語氣
人柒語障 個腦袋裝滿屎

我叫你北京犬 你說這聲音可像你
死仆街也是你 屎忽鬼也是你
驅魔師也在這個世界尋覓你

你哪裡像人類 蛇蟲鼠蜂都不及你
屌撚懵也是你 蠢撚閪更是你
豬賓周配合你才迴腸和蕩氣
改得多麼入戲

如何撲罩也會售罄 如何網購你也斷供應
隨時變作 世界疫症 還是不懂反應
如何訴說你也當幻聽 如何放屁我也會心領
人人咒你怪你太毒性 無用再扮正經

要是完全忘了姓氏 也尚有濕尻的名字
總記得神情和語氣
人柒語障 個腦袋裝滿屎

我叫你北京犬 你說這聲音可像你
死仆街也是你 屎忽鬼也是你
驅魔師也在這個世界尋覓你

你哪裡像人類 蛇蟲鼠蜂都不及你
屌撚懵也是你 蠢撚閪更是你
豬賓周配合你才迴腸和蕩氣
改得多麼入戲

維尼要蜜糖填補 在門外豬仔灌溉
維尼有病無能醫不要緊
是炎是毒仍然維護你 關口亦是為你開

我叫你北京犬 你說這聲音可像你
死仆街也是你 屎忽鬼也是你
驅魔師也在這個世界尋覓你

你哪裡像人類 蛇蟲鼠蜂都不及你
屌撚懵也是你 蠢撚閪更是你
豬賓周配合你才迴腸和蕩氣
改得多麼入戲

邊間教會

好尷尬，都唔撚啱音

你的朋友就是你

我叫你柒頭杰